民進黨國民黨放棄討論「港澳庇護機制」《港澳條例》 同意提早半個月休會休會

收皮啦五毛

係咪想我地支持奶共既國民黨上台呀？

人地唔通過又點？
佢地無義務幫我地架

拉

呢個係時力嘅文宣啫

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

拉拉拉你老母就拉
講條新聞出嚟，咩立埸都冇都可以屈人五毛 做咩啫你

連登冇曬人都係你呢啲人造成